大家講下月入幾多，養緊部咩車

月入幾多百萬就可以上一頁先

月入99萬9

55

17000 polo
屋企有車位

巧有$牙

GLA 250 cla45

搵緊野做

有車位依家贏家

30000,揸緊m4

我識有個15000唔夠養車，屋企有老婆有仔，痴撚線

40000
Jazz

月入萬9,想買架新車，但買左就會變月光族

可能有父幹

除左有父幹，就係賣屎忽

AE 101 萬五蚊夠唔夠養
假日車

四萬五
冇車

好想買車！但又要草錢買樓（至少搬出去住）

19000
AE110

2萬4 jazz

大家儲唔唔儲到錢？又養車

32K
部車過百萬

3萬7

養緊架1.8wish

15k
養緊部單車

儲到 冇養

46000,無錢買車

25000
冇車冇樓有隻狗

8000
林寶堅尼

無收入，養緊部單車

三萬點買m4

2萬6
CL9

吹水大會正式開始

25歲50k
唔渣車

20k左右
06 mazda3

同問

65k
tesla

1.5k
Is200

E46

43000
Jazz

M4A1

56k , 揸F30

2萬3
Golf 6 gt
1個月2千公里
屋企養
自己養會冇左3份1份糧

65K
03 fit 仔

要供樓家用租車位，想換車都冇錢

部車是父幹，但是要自己養
停車場連油錢，一個月七，八千

2.9k
T6
間唔中再做下gogovan 約$1.5k/日

自膠

睇黎19000買車都係無可能

Kia Morning得唔得呀？

15k
CL7R 月月清
月底就捱麵包

上面1.5k 2.9k都養到車

5-7萬
無車牌

cl7r好車黎
真係遇到自己鐘意既車就點都會捱

19000 渣緊fd2

18k,養緊九巴

18k jazz

想供部polo
供得起，但一蚊都唔會淨

~15k
無車

17000
Mazda 3 2014
屋企有車位

Jazz算唔算係新手同窮撚比較好既選擇

M3 無做野

11k
有架 R8
但冇車牌

0k
RAV4

住新界 村屋 圍村 之類
泊車唔洗錢 差好遠
養幾部都得 牌費保險之嘛 唔渣放係度無問題
兩部2000日本車
一部新c仔
如果住出面 真係唔會搞得掂三部車

三皮半
養緊兩部
1.bmw e90 ,車屋企人
2.8000蚊棍仔echo,自己操棍用

13k
養緊16年spade
無錢淨

月薪7萬 有2個老婆
Cla45 amg
Fairlady z34

其實係我呀哥 唔係我

38000
A200 amg

好葡萄

月入0 揸tesla 19歲
利申有父幹

20k
is250

Fairlady dream car

有冇師兄係讀緊書返part-time買車

外國可能有既, 香港應該難D (父幹另計)

月入0
呀哥c63
老母model s
老豆s600
得閒是但督架渣

我好鐘意polo款呀
但二手polo(舊款）真係好柒呀

15萬，cls350+458

連登仔真有錢

月入1萬，養緊嫁火車。

月入2k

想平平地入架垃圾代步兼搵下外塊(uber果d)唔有無得諗?

吹水大會正式啟動

POLO真係唔錯, 有冇用家分享下

呀哥美國仲有架m3
利申我乜撚都無

買咗部一樣既 幾易養

靚咩

月入5k ae110

利申:窮學生

21k
R34

有無入車會先

458
利申：學生

hi 巴打

月入8000
養林寶

15K
C200 AMG

ON9

我都有呢款，仲有兩架差唔多嘅，不過好易壞

200k,r8

冇圖冇計傾

望住班友係咁ignore上面條tesla

唔算ignore
係tesla 實在太普通

1.1k
R8

20k
法拉利

月薪3萬
11年 mini cooper countryman
供車+月租+入油 around$6000

等睇屌晒巴post超跑

搵16k想養 其實架車一炮過比 應該洗唔多錢姐一個月

22歲 3萬
老豆送既BMW

唔喇陳年舊車
換車先整個開箱post

有米真是唔同啲
有你架「陳年舊車」渣都開心死

架車唔洗理幾貴, 每月既洗費先係開始

有 但冇用過d優惠
你都入左 ？

打算換咩車？

咩工啱啱u grad 有3萬

我21 諗住儲多1-2年就買 儲少左錢都唔理lu

21k BMW 316i
屋企有車位

20k
B4
想換架10代但無錢
停車場又加價 就黎想轉渣電單車

月入2萬，養緊C220 Bluetec、GLK260(喺大陸揸)、Monster 1200S電單

10k-50k 視乎當月生意
08年 golf 腳車
好想換 但好肉赤

係囉，golf同polo 真係揀唔落... 唔識車先會揀...

好撚心就收皮啦小朋友

我之前都係19k fd2
而家無野撈

Jazz 都型過佢

23K
養緊高鐵

30K
Model X
$130
1.28厘
5年
13k一月

6000咁少ok喎
供幾多? 係bmw上會?

30k 都批咁高會?

月入$8000 揸林寶 死慳死抵再加老豆資助

上返Tesla個會

供緊定買左？
我都心思思想fd2
20k

19000
08 porte

10k
啱啱今年 Passat 2013 換咗 Q5 2017

110K

08 NA Legacy
識郁就算

儲幾年錢一炮過買

around 25k一個月
揸緊Q5
因為工佢需要有架車好啲
加上自己鍾意車
唔甘心買架cheap cheap代步車就算

不過連登真係好多有錢人

q5 油錢幾多呢

月入$40,000
揸350Z
窮到仆街

屌好多女？

無收入 養緊2部單車

外型真係見仁見智

我8成行highway
唔使10L 100km

1.4一公里?

80k
Aventador

仲係學生
屋企養bmw 320i

月入三千

分期供緊架列車同巴士

咩型號就唔講 驚自爆

40k
16 mazda 6

通常都可以頂到Esso每星期減2蚊
為返1.2-1.3

月人兩萬，養緊amg c43

原裝條18寸鈴真係

無錯，所以未去訂車已經決定一定要換十九寸

32k
養緊架Nissan Pathfinder

利申:海外撚

0
養mk6 golf

20K 想養A250

但要賣左而家架日本車佢
新車三年賣出去蝕10萬好肉痛

傻仔
大陸車都買
聽車台師兄講呢個款一個月壞幾次 一季大修幾次
買黎整既錢都夠買架歐洲車 最慘行車會有膠味 唔怕一家大小中毒咪繼續揸
大陸車 不了

18000
sti + copen
有大車位泊到兩部車

0
揸緊2003 e320 amg

80k係點買到Aventador二手

葡萄

原廠有得揀呢隻消光灰，不過要加錢

20k點樣供？
定係full paid

43K 2006 E90 323

20k
林寶（大牛）

我15K 揸細牛

爹地~~~~~~

正如上面巴打所講，爹地

呢個po要講埋daddy幾多身家先有意思

10k想出腳車，幾千蚊個d
mazda3／323之類
返朝八晚五，返工就泊公司附近(泊街)
夜晚就泊街
有冇得諗

10K 有冇諗過養住 單車/風火輪先?

巴打架紅色好撚型

我個部黑色m3 2014 明天交車啦

實得架
如果無父幹咪預左成份糧無晒
仲要希望架車無病無痛
無人hit and run
唔會撞到人/其他車

諗落計落無問題
咁就去馬👍🏻

15K
ECHO VERSO 叫做去下呢度果度用

巴打你係萬事得個post見到？

我驚我試撚左 返唔到轉頭 成七十幾萬。。。。

Dream car 做個朋友得唔很

無錯好好J

月入唔定 呢半年都keep到8萬幾一個月 養緊部08年BB

我都諗緊第一架出呢架 月入30k

月入0
Cefiro 230jm

買過第一次新車之後 鐘意開苞既感覺

第一架就玩呢部？
我係想換車先考慮渣

15k 準備養yamaha mt 07 準備月月清

點樣可以月月清？

我都明 不我唔鍾意用人手尾可以點

你地真係好鐘意車 月入2萬出架廿幾萬既車 有d仲加唔止

4萬幾
Volvo v40 2016

m3個屎忽都好好j

興趣來既姐 你都有興趣架

你唔後悔就ok 始終第一架車我覺得好博

當年我買全新日本車仔都比人話好進取
但我覺得買部二手返來咪一樣 要撞既始終都會撞

萬五
BMW e90 323i

呢架尖卡
揸緊你部舊款

一齊J下部車

15k 甲蟲

有呀 我之前都渣左2年車 不過賣左都有3年了

月入55k 養緊舊款volvo xc90
開始想換車 架車款好似好老

47,000
供緊樓 供緊車位*2
養緊07jazz

就黎吊頸

三皮，VW Golf

正

係好正
不過太貴

25k
2014 jazz rs

A180正唔正 好似好抵玩

呢架唔係英國車嚟咩

Mazda JJ相認